[有片溫故知新] 雨傘重溫 黑警冇好人

對比雨傘, 示威者係有進步到
再加上不割席, Be water等教條
希望可以成功, 香港人唔好放棄

平時生活都已經係黑警